「中環我最靚」今日新圖好柒

咁柒既圖真係未見過

祝黑警死全家 ！

好撚柒，黑警打爆左”國際金融中心”牌頭

PK鄧被滙豐兜把聲
仲邊度有威嚴 點統領3萬隻狗

匯豐：屌你老母頂唔緊，解封，理撚你

咁睇舊圖囉